# Mise à jour d'un parmaètre législatif

## Vérifications à effectuer par le contributeur

- [ ] Renseigner la date de parution au JO
- [ ] Renseigner la référence législative
- [ ] Vérifier que la table s'affiche bien comme prévu sur le site 

## Vérifications à effectuer par le relecteur

- [ ] Vérifier la date de parution au JO
- [ ] Vérifier la référence législative

